ON9協會admin 為搵食搞分化

香港on9協會無啦啦出post屌金水，

同時間個admin Pak Kiu Wilson Poon 係個廣告人group到出同一個post，結果同其他人開戰

仲講到時自己係用個page做生意搵食所以要打壓對手金水

PUSH

嘩屌...咁撚仆街

上個前線就會知佢呢D集中SHARE既PAGE好有用
又要大約知其他地方發生緊D咩野,又要睇住前線情況

比人屌到DEL POST